中英oral增設觀眾席

相信2019年DSE oral 應該場場激戰